[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

我會係銅鑼灣準備起步
咩野抗爭手法都要試

weekend 明知有tg 多狗 有風險都咁多人出
你地唔係怕早起身下話

我就會到
希望到時見到你

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

自推

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

新界去新界無得行

新界返工?

沙田

罰你貼自己果區文宣

樓主返邊
利申 搭巴士過海 要行前幾個站

有無人太古去炮台山呀

灣仔

答啱

九龍中反工 諗緊邊個方向行

睇手足你返幾點
其實我係返得晏既
所以會行過office 之後再返轉頭

重點係我反工巴士會經過公司先到旺角 如果去左旺角再行翻工又好on9

我諗住行到上環搭返車返灣仔
you are not alone bro

唔好再要返工不了

出來啊

中環

當晨運銅鑼灣一齊行去！

推

唔好大我

聽講依家個活動詳情同路線仲未傾好

唔係大你
8 點正

到時見！

屋企

屌你

lunch 遊行都咁多人
唔係朝早就起唔到身下話

卡士蘭

就依家決定

返8點

九龍灣

btw 未入黎之前 見到句 [唔準諗即刻答] 仲以為係卡士蘭

梳

罰你貼文宣

聽朝要人!

tui

lets go!

FG廢青冇工返

抗爭係一種心態

無工返更加要出來啦
btw 好好享受唔洗返工

大家要爭氣啊

8點集合
815 起步
點睇

和勇不分
聽朝一齊和理非

無人理就自己推

行動post 同一個tg 招友 post 一樣正評

繼續推

原來連登真係無行動post

唉

一齊出來好唔好

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Nathan road

一齊行返工啦

聽日我決定一早起身 由黃大仙行返土瓜灣

係咪冇路線架
總之集合左，就向返工方向一齊行？

觀塘

似係

如果無記錯
每區有兩條路線

我搵唔到呀，些牙
淨係見到d 文宣講兩個集合點 但唔知點行

你邊區？

推 和你返工

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

Push

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

九龍灣呀屌
港畜出嚟未

鐘意你有火

出呀。。。。聽朝太古見～～

（但太古去西灣河係咪太近）

帶張文宣自然有人相認

觀塘行去九龍灣

太古

朝早會有tg?

聽日有冇人真係參加和你返工？

朝早會唔會出催淚彈?

又唔做野又唔讀書黑警唔係weekend 先返工嘅咩，平日唔出現喎

係尖咀

其實八點有d晏

九龍灣

返學

出嚟啊

我依家訓
聽朝要見到你地全部

唔來既人唔好再屌無人出

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

會訓𡁵教

香港人

反抗

我都好鐘意訓覺
但不如試下出來一齊行？

人多就贏

和你work

啱

希望多一兩個人來

多你一個好多